想去中國旅遊，有咩地方值得遊覽？

如果想去大陸旅遊，筆直大約2000以內

個人喜好，鍾意啲自然風景、歷史文物、藝術建築、山海湖泊

應該去邊度好？

各位巴絲幫幫手比下意見

推

張家界
桂林
長白山
九寨溝
西藏

天安門六四

七年前去九寨溝好靚

好多都好正咁

岩岩search左啲圖
好似好正咁，係我鍾意個類

叫雞

得2000 去西藏好似 窄d

之前無聽過？？

黃山

2000去唔得遠同耐

係咪真係有咁靚

想睇下風景，感受下大自然

都可以再豪少少既
大約3000左右

有呀，不過冇去過

我行山唔係好勁，體力唔係好勁

3000都ok

得3000去廣西就得，其他算數啦

坦白講二三千budget留係香港算啦

睇下自然風景、歷史藝術建築咋喎

我唔洗好豪都ok

大約需要幾多左右？

桂林都好似唔差

有冇巴打去過？
Budget 幾多度？
好唔好玩？

可以坐覽車上大半，，當然上到去都要行少少
但睇到d景會覺得行山係值

現實 通常都係得p圖既 7成 , 天氣好果陣

睇番d普通圖 會 比較 貼近d

同埋睇你時間有幾多

搭火車有時平d

巴打去過？
好唔好玩？風景既話10分你比幾多？
貴唔貴？

有七成都已經好靚

因為我好鍾意山水風景、湖泊建築文物

唔太鍾意去現代化既地方旅遊。

lm

絲打你都有興趣咩？

3千過澳門算啦

九寨溝好靚
但都係比較擔心大陸既安全性

唔太鍾意澳門

就咁睇圖真係覺得好靚

同埋係AAAAA級旅遊區

有去過既巴絲比比意見

不過都係聽人講 以前再靚啲
依家好多人假期就去
迫到癲

去歐洲仲危險
宜家大陸d人 仲有米過你
小心d基本野 做足 無難度

有親戚早幾個月去左
啲水都仲係靚既清既 但啲岸邊啊橋啊(類似圖一個啲位)全部迫滿晒旅行團啲人

d A級 9 黎ga

有冇香港咁逼先

自由行呢如果，唔跟團

唔係掛

姐係有冇參考價值

大陸基本上係巴士站火車站D拉生意最麻煩

除左去西藏要拼車之外
其他一條友去都夠做

Ok thx

師兄係咪成日去大陸旅遊
好似好有經驗

去過一次，洗費好平，二千都夠做，酒店100人仔一晚質素唔錯 啲山同梯田係幾靚，但環境麻麻，d當地團要好早起身，勁多野食，

未打完
成條食街，雖然全部都黑心食用，但好平又好食！
結論：輕鬆下ok但唔好期望太高

去昆明麗江

第一

雲南、西藏、四川...中國人西南西北都好值得去
沿海城市、重點市、直轄市、首都，請都唔好去

第二

D幾多星國家級旅遊景點，雖然係亂黎，但都有參考價值，4星以下都係廢，4星十個有九個廢，5星都要考慮下

第三

去西南西北頂得順既都建議你坐火車，會睇多好多野

第四

Local tour十個有七個劏客，街邊拉客大媽一個都唔好理

第五

二千蚊係去下廣西桂林咁上下，不過桂林都已經唔係以前讀書講到山水甲天下咁正

張家界，2k唔夠
桂林，已變人工災難，2k都唔多夠
長白山， 機票都去左千幾了
九寨溝，捱巴士火車免強夠
西藏，當睇唔到！

2k buget係廣東hea遊就免強

咪信。。。上年先去完，自駕遊。

呢啲十月份入秋最靚既相，你幾時去先？七、八月既話

打個五折就差唔多。

大陸主要係機票同景點門票較大使費（如果有學生證記得帶埋去，有半價），食同住都可以好平。得2-3000可以上網睇下有冇平機票先決定去邊度。

如果 長少少 去既話
最好住青旅 識下d local
同佢地一齊拼車 食飯 平好多
始終佢地一定熟路過你

宜家大陸人開始有錢 出晒黎玩
旅遊地方 已經唔係你想像咁平
早去早享受

好似 色達 牛背山 呢d過多幾年已經唔同

3k係人仔定港紙先？
去桂林唔錯，坐鳩鐵去來回444蚊
桂林玩一日再坐大巴去陽朔
遊十里畫廊同西街。響陽朔又可以坐返竹划去桂林

去青海環線
應該用左6 7000

[quote]如果想去大陸旅遊，筆直大約2000以內

個人喜好，鍾意啲自然風景、歷史文物、藝術建築、山海湖泊

應該去邊度好？

各位巴絲幫幫手比下意見[/quote

返廣東先得wor

九寨溝真係好似相咁靚 上年去過
不過仲未寄行程食宿交通 門票都3,4百人仔
2000真係出唔到廣東省

九寨溝唔好話2000, 4000都忟水啦.
上網CHECK 下, 深圳飛成都已經要大約1500人仔.圍返港紙都差唔多1700.
2000-3000 , 又唔洗一定留晌廣東既.
2000: 廣西, 福建,金門, 馬祖都仲夠.
3000: 海南,上海,杭州都OK

火車上成都

桂林
張家界
九寨溝
都去過哂 如果樓主打算全部都去既話 九寨溝一定要放最後 因為靚太多

九寨溝>>張家界>>>>>>>>>>>桂林
個人意見 不喜勿屌

無追post 好似見到樓主budget 唔多
如果係咁 不如試下張家界

2-3000
出唔到廣東省啦,
飛機都至少用你800-1500啦,除非UO飛昆明/寧波

大陸最撚貴係入場費,食住都唔算貴

3千蚊最多咪去到廣東,廣西,廈門...
或者來個快閃黃山都得,前提機票夠平

張家界都唔得啦...貴到HIHI

另外九寨溝真心好撚靚,去完你以後對於呢D山山水水就全部都比唔上九寨溝,靚到仙境咁,好撚誇張,但一定要係10月中下旬去,最靚季節

九寨歸來不看水

貴州

10 月下旬 睇人定睇景？

識玩就梗係行入面棧道啦
大陸團同D人一定係大路沿住車路玩
入面少人到,又可以彈出彈入,
真心靚

黃山歸來不看山
又係一絕
仲有一個
王家歸來不看院
係山西介休,王家大院,好撚得

等我試下先

海南島
泰山
台灣

2000 台灣咩玩法

大理

高登仲貴過飛機,
K次火車, 坐40粒鐘.
K,Z次火車去北京, 都係2百幾蚊人仔.硬座

3000蚊Budget我淨係諗到桂林，應該係最抵玩
留名等其他巴打推介廣東省短線團

有幾個巴打介紹廈門
去廈門高鐵來回係平
但廈門物價都幾高
特別係古浪嶼，船票+入場費已經搶你一筆，但又唔係真係咁靚咁好行

去台北花蓮果啲好平咋嘛

我諗住去九寨溝或者桂林

真係咁靚

3000上海都去到？
機票都過千？

杭州都ok既，想睇啲水鄉

張家界貴唔貴架，我預玩四五日度。

$2000 計埋酒店機票/火車票？
得唔得呀

張家界唔貴 最貴都係入場

咁多真心膠

2,3千蚊點撚樣去呀？上網睇下門票幾錢先啦，支那出名景點門票貴，仲要有人推九寨 張家界呢d...門票都去左大半啦

3000 budget
中國旅遊景點入場券貴到仆街
你3000 剩係包當地洗費就夠

同埋中國景點有幾靚都好
當你見到成堆蝗蟲喺度糟蹋啲景點
你就心情好差

張家界兩日卷我10 年前去都好似要300

電話影，冇執

真心3000 最多去到廣西 廣東，鳳凰古城（深圳夜鋪火車上落）
福建